一個月發兩次盈警 富臨翠華最新虧損較前高逾倍

有甚麼較發一次盈警痛苦？答案係發兩次盈警。雖然餐飲股早前已預告會虧損，但到今天，上市企業發覺虧損較想像中來得要大，於是再度敲響警鐘。富臨集團（1443）及翠華（1314）更新公告，截至今年3月底止虧損較早前預計要高，分別增2倍及1倍。

零售業同樣不好過，優品360（2360）公布全年業績，截至今年3月底止，純利為1,210萬元，按年大減79.7%；每股盈利1.2仙，不派末期息。期內，收入跌4.5%，至12.3億元。

https://www.exmoo.com/article/151928.html

快撚啲執柒左佢

政府會唔會注資?

前排港共注左啦
藍店回血劍

虧損嘅1/4都唔夠

2360仲有錢賺